想講就算5年後樓爆。而家買樓都唔會輸。

2011年買樓，而家賺左3倍。
2014年買樓賺1倍。

嚟個金融風暴跌5，6成都唔會輸啦。
重要計埋無買租樓輸成100萬。

果班日日照咩日本樓爆圖我屌你啦。
幾年前無買，就算嚟個SAR, 果班人都賺錢呀。

而家2019

張圖2010年貼到而家日，果時又話就爆，果班人到而家都重覺得果時自己無睇錯市

我想問條數點計 六百萬跌一半即係三百萬
但你話交租交一百萬喎

但10年一個週期真係幾準下喎 冇野係只升唔跌

準到爆呀。好似月經咁準有得計

87
97
07-08
唔係好似月經咁準 係過你老母黎m

你咁講學技術分析買股票咪發硬達？

巴菲特係跟週期買啲估值過低嘅黎投資
只不過多數人冇咁嘅耐性 包括我都係
有耐性真係發硬達

人哋有本錢點同

18-19 咪爆左囉
所以而家咪重新開始

咁幾時跌返去80年代？一百萬買太古城不是夢

18年趺15%咪爆左
唔覺炸嘛

呢期升得最勁係細價樓 又做左升市火車頭
即係仲有好多有貨想上車既無殼蝸牛

樓主咁講都係上年買左，想有人幫你接姐

香港地買樓根本無得輸

你捱到咪得囉，好多人就係捱唔到十年

原來真係有人信呢啲我以為無讀書嘅人先會信
咁準嘅呢個世界無窮人

買啦 買返十幾個單位